# Arqui1_Practica4_ASM

Analizador de texto, analiza un archivo cargado, realiza un análisis de palabras siendo estas: Diptongo, Triptongo, Hiato.
Realizado en asembler, utilizando modo video



## Ver el archivo "enunciado.pdf" explicación completa de la practica 
* Tomar en cuenta que el archivo de entrada debe situarse en la carpeta donde se compila el programa.
* Se realiza la lectura del mismo a travez del programa de la sig. manera:  "nombre_archivo.txt" 
* No tomo en cuenta las reglas de palabras con TILDES.
* Ver el repositorio "Arqui1_Practica3_ASM" ahi se encuentran los programas utilizados, utilizando W10.
*                   ¡¡¡¡¡    NO ESTA COMPLETO, TENGO UN 50%, xD   !!!!!
